VirusaNet
=========

Исходники сайта программы [virusanet.sooplata.ru](https://virusanet.sooplata.ru)

**Внимание! В репозиторий запрещено коммитить файлы, которые содержат "чувствительные" к раскрытию неопределеному кругу лиц сведения. Данный репозиторий может оказаться общедоступным в ближайшем будущем.**

В частности запрещены:

1. Реальные (в том числе тестовые) пароли, ключи доступа и т.п.
2. Упоминания торговых марок, фирм-производителей и лиц/организаций, имеющих отношение к данному сайту/проекту.

**Программа завершена в июле 2017 года. Проект закрыт.**